去特朗普twitter 和reddit 建議加裝簡體去隨？

正在對不同文化進行文化清洗。

加裝防簡體字功能， 對阻止共媒思想散播有
決定性的功效。

在網絡工具上加裝簡體去除

表達好D先，諗埋論點，希望有人寫文上twitter 和 reddit

中國附近的地區文化正面對簡體共產文明的威脅，他們透過財力和權力滲透家族成員入不同機構的管理層，並強迫學校停止對共產黨語言和文化以外的教育，並提供可憐的學習英文輔助，令很多上一代祖父輩跟孫女溝通不便，也接觸不了世界的資訊。

而且，充斥在各大媒體中，簡體的影片宣楊錯誤的金錢和人文價值，令各地區用繁體中文的人十分厭惡。

希望可以要求在 facebook 和 google 等的媒體中，設有阻隔簡體字的功能，以阻止這種毀滅人文思想的散播。相信這可使國內人更加有學習英文，並與牆外世界上的人接觸的動力。

美國不能放任中國阻止外國媒體和普世價值觀的宣楊，
另一方面派中國網軍和黑客到各地制造混亂和社會予盾。

你打好啲正體中文先啦